屌你老母an更新完又load唔到圖

出之前唔會check吓啲功能正唔正常

ios 一直都load 唔到

大老呀，冇圖我睇條鐵咩！！！
利申: An機 LG V20